[回帶]數字估歌仔

不限國家 咩歌都得
我先:1. 5546032 7779814
2. 4 024 0243024
3. 1339574 0046534

123 321 1234567 234 432 456789 10

3. 好心分手(?

係